廢老本身種票鐵票用，依家選舉國家欽點，用完即棄。

柒婆一嘢解決condom廢老生果金，老人公屋，交通醫院津貼開支。仲幫國家拎埋疫苗datacondom 689復出無期
支持藍屍廢老繼續為國捐軀，反正班忍樣得閒到冇嘢搞就周圍潛建，上山開墾農地種嘢，起屋，用石屎起石棺，養金魚，破壞大自然環境。
後生仔上街破壞就唔啱，自己周圍破壞天然環境就冇問題

解決完廢老問題唔夠人力就再輸入強國年輕人填補

你突破左盲腸，其實個立法會一早都畀中共完全控制，想點dq就點dq，今次立法會改制，主要係想連香港商界同土共勢力都連根拔起，班忠誠的廢物仲未識驚，仲搞緊簽名支持

好快到佢哋 被紙驚黨取代

所以唔需要再擺咁多資源落蛇齋餅糭

唔使再賣字賣畫 黨又慳返對付美帝

洗閪理佢地咩

真心膠

問題係班藍韮菜俾人割都要幫佢兜呢下好野
一係就不停轉移視線話外國疫苗都死人
再唔係就意淫捉哂泛民好開心扮睇唔到死人

你慌最後班忍樣唔會移民咩 一係好似人妖痰餵豬咁做政協得閒幫手打口水戰

犯婦人話一國兩制一直係講緊金融經濟
班忍樣究竟仲可以on9到咩地步
如果係你就一早講咗啦

所以,好快就會取消2蚊搭車

取消哂D兩蚊公交、生果金、長生津，可能廢老下一秒就做哂「黑暴」半年以黎既野

咁調返轉 你有一批咁既奴才
唔榨緊佢地都對唔住自己啦

無蛇食了

後生仔有得移民理撚得班賤畜廢中廢老死咩

駁5刀*^^～

問題呢班人唔只鐘意做韮菜，仲鐘意逼人做韮菜
唔肯做要逼到人地肯做為止

左膠會理架
記唔記得舊年有條廢老冇口罩用
即刻成班仆出黎

希望國家快啲集齊數據

政府唔駛要啲老人票，啲老人就預左畀政府割韭菜架啦。先係綠卡實名制，而家又電子消費劵，恰9啲廢老唔識用電話，遲啲分分鐘減生果金

其實使撚安心出行 手機google map本身都定位去過邊 腥港創科局垃圾

唔只蛇齋餅糭，啲廢老遲啲連存在感都冇埋

傻既
打完外人就要開始內鬥
中國特色來

支那無錢,蛇齋餅糉都cut埋